第一次係交友app約女仔出街

係交友app約左個女仔出黎食野
我同佢第一次見面

大家會直接用叉食一舊雪糕/蛋糕咁
佢會比佢樽水我飲 但當刻我拒絕左
（以前無同女仔單獨相處過，返屋企諗返先發覺自己有幾on9，我果刻第一時間係諗到肺炎，但明明大家已經食緊同一舊雪糕）

我對佢有意思
驚佢會誤會我無意思同佢發展
黎緊可以點行下一步
求指點

小朋友嚟?

道歉啦

咪msg 勤力啲，再約佢囉

on9 share埋水俾你
你走去拒絕人

你下次帶埋戒子出去

俾哂機會你

要去驗一驗肺炎

無喇 完咗喇 下個啦

gg

我知錯啦
毒撚無同女仔相處過嘛

驚武肺咪搵佢幫你深喉測試下

咩apps 真係識到咩

有無得掹

已經約緊佢下次食壽司

我屌你老母肺炎
我都唔知點解自己咁on9

Flirt過未啊

佢好急住想出黎見

用乜交友app

多謝毒撚讓個機會出嚟俾大家

喺驚肺炎嘅話就直情咪鬼約啦

我反而覺得冇問題
你宜家驚就輸左啦
傻佬
溝女最緊要有自信

你咁樣拒絕一下再主動一下
條女個心情好快會好似過山車咁
不停諗 你究竟對佢有冇感覺

h字頭

你雪糕都一齊食埋啦

個肥仔真係唔識個喎

果刻唔夠清醒
第一次同女仔獨處

利申a0

ching幾歲

唔好咁上腦住先

條女靚唔靚

係咪肥婆？

no
好瘦
我已經排骨仔
佢仲瘦過我
應該100磅左右

下次直接講想屌佢個閪

我覺得佢除口罩靚過戴住口罩

聽燒山。

27 a0
經濟條件唔錯

D女可以第一次對你就咁主動

對住第2個都可以

師兄自己睇路

尷尬死佢

下次直接爆房

美容雞？

靚女?

一齊報投資course

建議巴打考慮轉基

180 有車巴 ?

中左

我都覺得自己做得好錯
成晚最錯既一句說話
好撚後悔呀

其實我都諗緊係唔係

你拒絕人個下 佢個心一定好失落

樓主加油
你約到人已經係成功嘅第一步

30歲前都搵唔到女友就轉基

Send返個po比佢

是咪靚女？係嘅我幫你掹

單純講個樣

係我鍾意既類型

no
仲讀緊書

睇到呢個post好滾動
估唔到有人可以仲ON9過我

即係飲完佢支水情況會唔同D??

哈哈
唔知佢有無上連登
希望佢見到

對唔住我果刻唔係想拒絕你

緊係啦，廢事哂時間係件毒撚身上

我都試過 share 一杯雪糕、飲同一杯野
但對方話係朋友

所以唔會有咩大影響
鍾意就鍾意
唔鍾意既話，飲埋口水都唔鍾意

唔會唔同啲？
我覺得係 確認雙方都有意思

我今日都約左個,你同我諗既一樣

唔緊要啦，下次扑嘅時候大力啲以表歉意

可能佢都係咁諗

拒絕飲啖水就好小事，上嚟連登開po討論，就明顯毒撚所為…千祈唔好俾佢知添呀…

佢暗示過
自己仲係處

不過都暗示過
同ex試過其他
手or口 我估

佢知我好毒

唔會因為咁小事fail, 鎮定d , 唔需要成日諗到咁複雜

樓主 加油
我同我女友都係App 識番黎

其實冇咩野 當嗰陣唔口渴所以拒絕囉
定你真係講明話驚肺炎咁on9
你keep住正常text佢約佢就ok啦

叔

條女幾歲？

處唔處呢啲得佢先知，聽下好
不過巴打鍾意嘅，話知佢係處啦

條女唔知同過幾多個第一次見既仔用同一個水樽

無講出口話驚肺炎

不要再說了

佢話自己24

你同佢傾左幾耐先約出黎？
傾d 咩？
有冇表明過你係毒/A0/冇拍過拖？

去到減清台都跟蹤我

條女似老手，知唔知a幾?

小心啲 好可能係player黎

飲同一支水同肯做你女友都仲有段距離喎
驚你a0 毒撚ff太多
打埋茄輪先再諗啦

真係好on9
但係佢係鐘意你嘅話 呢啲就會變做傻同可愛

有 我介紹自己係 a0 魔法師
傾左唔夠一個禮拜
一個禮拜入面 佢一共約左我3次

我問佢點用咁急
佢話想早啲見
啱就啱 唔啱就唔繼續

去爆房啦仲問

反而想知你憑乜第一次見就話對人有意思
睇樣？想屌閪？

佢話自己A3

有同我講A1, A3 點解分開

最長果個拍左10個月

小心被人呃

返到屋企仲有無 text ？

又會講埋ex試過乜咁奇怪，
唔怕激親你？
暗示啫，明示又如何

Gg

27歲冇資格做魔法師

有
當晚送完佢返屋企就有

樓主自問係咪怕醜毒撚?

放寬咗做25歲

係

睇路啦巴打

囡囡咁急，有伏味
一做男友即變ATM
清有冇講過自己有錢富貴之類

冇壞既，佢露出本性咪中出即飛。

咁A2呢？咁怪嘅，正常會自爆嘅咩。
最長10個月都好短喎

講出嚟俾大家笑吓

咁應該係同一個人黎

恭喜樓主，今次得米啦

佢自己無講
我就無問

想當年同過個女仔睇戲share一杯野飲
一支飲管 然後就無然後

唔怕啦，清而家又冇蝕底，
咪繼續囉，記住要有防人之心。
囡囡咁急拍拖，
有冇問過佢想幾歲嫁人
陣間拍一年就話要預備結婚就真係

慘慘清

送咗iphone比人未？

好老實
一星期真係快
我同我女友都係傾左3-4星期 先約出街
第二次出街就掂左

柒左就柒左
你咪照直講番驚武肺囉

如果佢係拍過拖
你係真毒定偽毒player, 人地會知啦
人地都講明 岩就go 唔岩就88
咁咪好囉

如果佢對你有意思，佢就會接受你啦
唔接受你 都好快知

你唔好當今次係錯
當係一個test 比大家認識 係咪真係夾

可能等緊iPhone12

咁佢肯再出都ok呀

想約樓主

小弟二十七歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩模型...而家係I-CXBLA做OFFICE BOY...

我同佢係交友APPS識..傾左一個星期WTSAPP...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WTSAPP拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒金莎俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要S5...之後我就同佢出左部S5...重買左個HELLO KITTY case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone12出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻PS4 game諗住成個二月係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢FACEBOOK先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

onl79

探過佢口風
佢肯再出 不過未定時間

請開又講
我真係未知佢中文全名

個腦咁唔靈活，咁蠢，唔中肺炎都溝唔到女
不過話時話，你咁驚肺炎就唔應該出街見陌生人啦，又要驚又要岀

驗乜野肺炎
樓主患既係癈炎

等round 2有咩進展，
果啖水冇事嘅，
就算拍拖都唔係比乜都要受㗎。

約食壽司可以睇下佢啲儀態，
囡囡好易出事

我網上識人戒心超重
佢係咁搵啲餐廳比我揀
我都懷疑緊係咪 肥妹啲fd黎
一餐要食800蚊埋單果啲

最後
食飯我比
甜品佢比
加埋5舊水左右

其實同人些牙嘢食同水唔係咩signal姐
下次再約囉

出事係乜野意思

第一次嘛

兩個人晚餐高級少少差唔多啦
未算太chur，
清食得起，又好味，
其實冇乜問題。

完全明你依家個feel

同我一樣

利申：同你一模一樣 毒撚靠App 出pool

都係果句，唔洗咁撚驚青 佢仲肯同你出姐係都有機

我自己反而好怕d 好open 嘅女仔，可以對你open 就可以對個個都open

如果佢冇介意你 因為肺炎呢件事 而blacklist, 可能仲好

衰硬

諗緊有無辦法 比佢見到個post
探下佢口風 會唔會上連登感情台先

屎眼

會唔會芥末溝豉油，
夾壽司夾散左咩反應，
會唔會食剩舊飯之類。
我以前有個食西餐邊隻手用刀鋸扒都用錯

比佢見到仲衰 , 快撚d約多次好過

樓主識得欲拒還迎
仲吹到自己係A0豬
啲女俾你溝哂啦
你叻啦 你玩哂啦
你老味

快d見，有心就拍拖喇，唔好煩

驚佢誤會我對佢無意思

如果佢唔鐘意 你咁樣share 佢d 事跡
咁點？

點解你係都要佢見到呢個post?
你想憑呢個post 證明你係毒撚？

頂，冇意思就唔會約第二次啦，
驚乜叉

我都唔識喎
無人教過但我習慣左手叉右手刀

不如咁啦 下次食完sushi 之後我帶你去美容中心 依家有個package好抵 你今個星期幾點得閒？

圖呢??

係咁識就唔洗上黎毒撚集中地求救

下次出嚟幫佢含翻次當冇嘢啦

yes daddy

第一次見就沉船咁勁 青頭?

a0 魔法師

你想借呢個po
俾佢睇到
等佢處於番
優越感既地位
實質你自己就喺
背後操縱呢一切

計劃通.jpg

其實未算好沉
不過會想同佢發展

師兄去左邊到約會？

條女好猴禽，有伏味，認真

荃灣

如果佢無意思發展我都唔打算窮追猛打
拿拿聲搵過個

點解可以咁多負評
可唔可以體諒下我a0青頭

英文名係唔係T字頭

指餐廳定個女仔

清，這裡是連登，
出池相關都係負評

個女仔

見第二次就一齊 有幾了解對方

no t字頭

無啦無啦

有冇問佢做咩兼職
有啲係兼職美容雞,推銷

no
美容 推銷 保險
佢份pt都幾冷門
做咩就唔講
學上面巴打話齋
費事公開佢太多資料

有咩衰唔衰
相處就舒服自然就得啦

本身約左上房食晚飯，最尾飲埋酒搞埋

驚武肺仲出街 直接唔好出啦

有機啊 ching
加油!

第一次見面就
食一舊雪糕/蛋糕
飲佢樽水
小心啲好,咁熱情實有嘢

通常第一次見都係食下飯,傾偈

一定要100%了解先可以一齊？
識左咁耐，同佢好夾
冇咩問題

出面大把post 咩識左8年都分(我有個friend 都係咁，中學識到出黎做野，8年就咁玩完)

愛情呢樣野就係咁，可能係精蟲上腦，可能一見鍾情，可能塊西發痕

唔啱自然就散啦

可憐的我，大半年，連佢個波都唔敢掂。

我都覺,第一次通常食飯了解下大家

你令無記得無第一次係apps約，又係飲水。
呢個係最明顯，咁都唔上，好無禮貌

巴士你咪咁ON9再比人知詳情
見過有D PO
SHARE埋時地人咁款
最尾條女嬲鳩左冇晒下文

真係青頭仔咁，乜都唔識，當儲下經驗。

信自己啦巴打
唔好上黎問意見
你地仲有係whatsapp聯絡家ma
無飲同一支水又唔代表無機既
你唔係信呢度D A0毒撚軍師啊?

利申: A0毒撚

a0軍師

岩先問條女係咪T字頭擺明食花生

大半年都未，好弱囉

我覺得樓主咪直接講覺得想一齊
唔洗講驚武肺
就話第一次見，個心又有感覺，所以緊張左
因為無試過咁約女仔出街

真係關佢撚事咩⋯⋯
我扑完同你講邊間酒店呀唔通

佢擺明係識條女 然後就話
喂, 條仔放你啲野上連登

但佢宜家覆我message好耐

15-30分鐘先覆一次
不過唔係hea覆

agger

同意 你嘅做法
因為我都係咁樣做，因為我同樓主一樣 做左d 柒事，我果陣都係照直講

係 我係廢J 唔硬掂人個波

你唔係呀, 人地主動到咁

15-30好合理喎⋯⋯
你下下要秒回？

直接表白啦

肺炎期間溝到都唔扑得野，會傳染架樓主

記得要有身體接觸, 多少都無問題, 加油

憑實力單身

屌你
下下秒覆
你自己都唔撚得啦

唔撚洗番工咩

都要比下私生活人地掛

唔通我鍾意打波 又要帶住個Apple watch, 打打下波見到女友 又走出場邊覆個message 再打過？

a0軍師

覺得樓主冇錯

話突然醒起唔記得自己生痱滋所以唔係有心拒絕最多我下次唔生飛滋補返

主動啲講多啲flirt 野等佢個心安先啦

我都係由0學起，慢慢黎

佢又係純情派，我又毒撚魔法師

總之2邊都唔敢多手，唔敢開口，但佢又夠膽坐我大脾 (算唔算係暗示？ )

問佢 how much 1Q ?

下次坐你大髀
試下多手少少
睇佢會唔會抗拒

坐得，我一定入埋，你估大髀可以亂坐？

算啦，都係慢慢黎
我始終毒撚格 毒撚到入晒骨髓 入晒靈魂

等遲下武肺淡左d, 睇下有冇機可以約佢旅行 再睇下點

記得帶多幾位condom

搵你埋單

但佢坐你大髀
應該會feel到你硬到就黎頂穿條褲

應該feel 到

我扯到好行

但咁樣又好似失禮咁

所以都會下意識 縮一縮

你無撚得救，咁都唔上

巴打冷靜

因為個環境唔係 我屋企/佢屋企黎

冇得咁做

如果係屋企/酒店 我應該就會夠膽

比你重黎你都係會隔口飲

你理得我

你搞掂左你自己果壇罰先啦

咪諗咁多，幾時都要保持冷靜，掌握主導權，你唔洗諗太多對方點諗，諗多啲自己點睇段關係好過，基本上而家啲女一齊食個雪糕係好撚閒，唔好FF咁多，都唔洗諗話衰左，你放大每個細節黎睇就好被動，順其自然啦，時機黎到你自然會知。

唔驚肺炎都驚佢有愛滋啦
樓豬做得好

好尷

慢慢會凍會無feel, 有得俾你去你就要去，佢強硬唔想你要停。但你要分清no 同not yet , 同埋佢想，但又要扮唔好啦個分別。

長期飯票

下次醒水啦
要主動啲同佢share
食完面頭塊刺身就share下面嚿飯畀佢
一人一半

我覺得樓主好似加入做兵仔多啲...
Share 同一樽水同食同一個雪糕/蛋糕， 係娘娘既技倆...下次佢會放定隻手係你隻手附近或者哄到個頭好埋...
小心丫，唔好自爆咁多野，好多手足都係一個出事之後成team 比人跟到晒...

想問你點樣拒絕

條女很清楚收兵好過嫁人

多謝提示
食壽司仲有咩招可以出

詳細唔講啦
學上面巴打話齋 費事自爆太多

黎緊食壽司有無好橋

第二次約佢去驗武漢肺炎囉
諗起都sweet

Gentlemen d
幫佢斟綠茶 點哂豉油幫佢倒
女仔都係鐘意呢啲

有冇換過相先出

冇咩問題

Say no 咪say no

無乜野呀，淨係呢件事的話。

下次再約，呢次直接有更多的肢體接觸，不要表白。

有

講真 你真係衰on9, 下個會更好

真係死毒撚

岩

同埋膠友ＡＰＰＳ信唔過，
啲女全部睇個樣，１０個有９.５個都唔似正經

第一次見面就咁，個女仔有啲唔尋常，有伏味

入去大叫21314
條女對眼既刻發光

On撚9

之打打車輪果陣 試過隻手順勢摸上去 不過佢有d 唔想嘅feel. 所以即刻stop 左，之後都唔敢再多手了

到依定都唔敢再出手住

其實我一路都試緊

近排開始拍佢蘿栖 搣佢蘿柚 佢都冇反感

一星期俾女約3次
你第3次先肯出？

又唔洗推到去講100%
只係話你見第二次就一齊好快
覺得同個陌生人拍拖無分別

負面，不認真改篇，上面s5下面iphone12

已完美自爆

本身有機會溝到絲打 但而家

正我都話你咪亂講到咁具體，哈哈，咁仲好啦！大家直接啲。樓主係毒，但唔係壞人。

樓豬好撚毒

此Po已完

學生妹流出 哈哈哈

無啦，個女仔發現你毒到咁，飲淡水都諗咁多野仲唔即刻彈離十呎保持距離

好笑到PK
學生妹咁老實，
知到都唔使爆返比樓主知
可以折磨樓主多一陣，
家陣攪到樓主表白咁

屌你毒撚唔好學人玩交友app
唔係你阻住條女已經match咗男神

好陰毒
明明知都繼續扮唔知
暗中觀察

好彩巴打你喺我自爆之後先留言

咪好意思囉

借個位

下世小心D

黐撚線
樓主已經毒
條女肯主動，就個個都話伏
條女唔主動嘅話樓主真係A0到死嗰日都得....

唔會有事啦，
睇得出學生妹都唔係好嬲樓主啫

學生妹可以扮嬲豬
又可以撚樓主一排
被囡囡折磨都係一種幸福

申利折磨囡囡

學生妹fd子定同類
好啦好啦，
激讚主動學生妹拯救毒A0樓主

咩年代使唔使三步不出閨門

你地唔好玩樓主啦，佢都係緊張，想有好結果先7先姐。
個𡃁妹有追post，嗱！你自己都見，起碼樓主本質唔壞先，咪撚佢啦！好好相處下先好無？

樓主流出

主動有乜問題呀？
唔主動又話吊高黎賣
屌你連登仔

我會記得叫雞破處先去死

樓主加油
佢知你自爆
又好似冇咩反感

加油 應該有機

起碼你知佢都有上連登 有共同話題

個標準已經唔知喺邊

咁學生妹流出係咩？

好在樓豬唔係日日開膠po

睇住性病

條女對你有冇意思先?轉頭誤會條女收兵

明知佢mon po仲講埋呢啲on9野

強姦佢

希望唔係搵你攝時間啦

你A0？

啲女係鐘意啲仔講淫賤野架啦

成功了？

驚閪咩 你男人嚟架ching
人地已經係你條女啦
要摸就摸咪撚驚
當然係啲冇咁多人既地方先做啦

你好廢
如果我第一次就扑左

得米師

好青春 留名

樓主好可愛

咁正嘅po我竟然冇追

水溫好好 樓主好似就黎得米

竟然成功得米～恭喜呀電車!
好好對人 加油呀電車～!

Oops

溝女師

啱啱先追完Po，高手高手

仲未轉用whatsapp

樓主偽毒 想屌學生妹

我想問樓主係咪成功咗？冇追晒咁多個post

笑死
明明A0毒撚 比你分析完
即刻變左閱女無數溝死女咁款

屌 好痴線

無 果刻無拖落去

下，你唔係呀嘛

講返正經嘢先
扑咗未

如果係周芷琪，相已經游緊水

最緊要結果好，就ok啦

巴士站拖啦 衰咗即刻上車 成功等下班車

你應該大膽D 主動拖

睇嚟樓主想慢工出細貨

想問下樓主係咪有換相睇下樣先約出去?

佢交友app本身應該有相

有
換左2張

hmd 純文字

有冇手多多

你建議換咗相先出 定 出到去先睇？
搵到個女仔幾好傾 傾咗幾日

換左先當然最好
起碼唔會伏到人or比人伏

不過都有可能係咁

如果對方唔肯換
最少知身高體重先 咪做第2個橙褲巴

疫情同陌生人用同一隻叉食同一舊雪糕嗰刻已經係弱智

想知樓主係咪得米
自爆溝女大法應該比較罕見

得咗未

點解上面個個都話得米

未

不過約左佢黎緊星期日
踩單車入下白泥

掂啦 加油！

睇個勢下次應該得米了
唔得我切
利申絲打

好sweet lm等結果

怕唔怕比狗追？
啲狗好熱情

咁我都唔想你切既

星期日晚出包膠

路過啫
應該唔會咬我掛

樓主呢招溝女手法好掂，係女應該都會受
女仔唔好咁快比樓主溝到，唔係佢唔會珍惜

LM學嘢

巴打 你黎捧場定踩場

LM 食樓主花生

假嘅其實黎黎去去都係嗰幾條友

其實可以收皮先 比晒signal你都唔收

加油喔 樓豬

冇份踩都期待星期日等你好消息

識玩

樓主你在哪裡

比個機會你講多次

有冇結果啊

樓主扑緊嘢

ho lun grape

Where is 樓主？

pish

樓主得米後潛哂水

樓主